炭燒鰻魚飯

名代宇奈とと @ 尖沙咀

特大鰻魚丼

鰻魚炭火香味突出，外層微焦脆口，色澤吸引
魚腩部位尚算厚肉肥美，有肉汁同魚油香
醬汁味道平衡，唔會過甜過膩

鰻魚幾多細骨，尤其係魚尾部份，又瘦又多骨
魚肉質地偏腍，唔夠彈性，應該唔係用野生鰻魚

結論：咁嘅份量 $150左右都可以接受，質素中等，如果唔使排隊可以一戰

要排隊就去日本食算
俾d賤民食cheap哂

識食

垃圾（香港）
日本唔知

有冇試過係咪真係咁堅

btw 有無人試過荃灣和食快餐

三河屋食過一次
明顯地係嗰啲所謂原條鰻魚放入微波爐叮嗰隻黎

150可以接受...都幾大條

三河屋啲鰻魚完全唔入流喎 唔好拎出黎搞笑啦

鳩假期果然係垃圾
介紹有幾間都係拎貨就咁叮返熱加pat汁就上碟

1.佢o係大陸有養魚場

2.想食野生鰻魚？ 日本都難食到

3. 以日本要求做得好ge鰻魚肉質要鬆軟，唔要彈牙。雖然我都鐘意彈牙多d。

野生鰻就嚟絶種

有冇高質鰻魚飯推介？

東京食堂都係啦, 佢open kitchen, 睇住佢將條鰻魚喺D真空包裝剪開放入微波爐. 雖然香港食真係預撚咗, 而且佢間嘢價錢係平, 但係睇住佢咁做真係好down

所以只去旅行 日本/台灣個陣先食
用炭燒個種油香

唔好再講啦，講起就想食

點解咁好食既野以前啲人當係屎

三河屋都唔知點解比人吹奏咁多年

野生鰻魚飛去日本都未必食到

以五十幾蚊黎講OK,每次近糧尾又想食鰻魚就會去食下
就腳可以一試但唔值好遠專登黎食

香港$80鰻魚飯

個飯溝咗啲咩

台灣都唔見得好
肥前屋排撚曬隊，一食真係想喊出黎，根本唔撚識燒鰻魚